麻煩del急人post

［緊急尋人］831太子地鐵一被捕市民失蹤

當中涉及我朋友的大量個人資料及私隱
已證實人已經搵返，希望可以del post以保障當事人

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

麻煩del緊急尋人post

自己report自己post連仔會del

Ok thank you